俾一個大陸禁字表大家參考吓

入面殘體字就唔copy上黎
ps: 雜種個part好洗好用

中國有乜鬧香港人就成編文掉上去應該即刻收聲

歡迎大家去直播留言貼上封印蝗蟲

推吓先